其實七警依兩年每日會點過？

獨立獄室
日頭打波跑步，獄卒比煙仔食，比手機玩，間中玩下波玩下馬，玩下ps4
兩年眨看出黎有大班手足英雄式接待出冊
過幾年大把國企爭住請佢地

菊花殘 滿地傷

一出冊就揾醫生醫失禁
唔係斷手就斷腳
日日比人喂屎